影相app 一問

想請教用咩app 可以直接影到以下日系風格?
我知vsco 可以tune 到日系風格, 但我想影相時直接使用濾鏡, 而唔係影完之後執相
用緊XR, 最好唔係大陸影相app, 但如果無, 都請介紹, 唔該哂

iphone影啲相，唔執唔得

咁有無介紹?